可能唔岩聽，但民主派議員點解今次點解咁"激進"？

睇到人吹奏"鄺神" 有感，好似以前高登仔吹奏温爺爺咁

今次好多泛民議員"對抗" 黑警，浮晒上面，言詞都激動過上次，我認同佢哋做咗場好戲 (影帝溫家寶都係差唔多) 唔通佢地開始認同勇武？

其實只係死到臨頭先知驚，好似23條果時咁，如果通過左佢地一定係首當其衝， 個形勢好似係逼狗跳牆，今次唔出出盡奶力， 利用所有可以利用嘅嘢都唔得

香港人唔好咁善忘，泛民做過啲乜
篤灰拖後腳，賣港賣咗幾十年

有義士做嘢就屌，做完嘢有成果就自己攞彩

國民黨以前同共產黨合作係ok， 但千祈唔好唔記得共產黨本身都係個威脅， 就好似而家泛民咁

香港人唔好太善忘…

以前喺高登屌溫家寶做戲都係吸負評，唔緊要

有做野嘅咪讚，洗唔洗whatsapp通知你先啊

温爺爺當年咪仲辛苦

有做show一件事，佢政積係點，你要了解下

我講咁多係想話，有做野，比掌聲比光環ok

佢現實政治取態係點，連登仔要諗清楚

著眼返依家好嗎
到時選舉再清算好嗎

邊忽激進咗?
「我哋贏緊5:0，大家唔好衝」

Why not both

言辭激進左

屌勇武屌少左

其實我覺得呢場運動，或者香港一向以來嘅民主運動都冇成功爭取過啲乜，一直只係止蝕

當泛民大台開始講，贏緊五比零
而實際上我哋蛋都冇粒
你就要認真思考下 佢哋究竟喺度講緊乜做緊啲乜

好多野都係量變到質變

未見到質變